有冇巴打朝早飲凍奶茶一定會肚痛?_? ?_?

認真 係咪得我係咁

唔一定會，但有時會想屙屎

有啲人個胃受唔到 咪咁架囉。 我都好少飲牛奶

試下飲之前輕微敲打杯野底部10秒，飲晒成杯都唔會肚痛

利申：阿叔做茶餐廳，有偏方；細個試過真係work

一起身頭果個鐘飲凍野/奶都死撚緊

我一定會

同類 本身好鐘意飲奶茶 但朝早飲就一定肚痛

有時會無事有時就會胃痛

試下我果個偏方

試下先，唔好 住

聽朝試下先

會，因為落左煉奶，用黎清腸胃

一早飲奶會屙

請教一下有咩原理

敲兩下
等底下既乳糖同茶充份融合
產生化學作用
降低乳糖對腸道既刺激性

有時好想飲都會冒住肚痛既風險去飲

通常都趕得切翻公司解決

以前會，近幾年少左
但依家少飲左奶茶，始終飲得多好易生石

我飲奶同茶都冇事，但一溝埋就瀨野

唔掂喎巴打

任何奶類都會

我覺得係敲走啲氣泡

咁分開飲咪得

咁撚廢好慘，朝早飲茶啡都唔得